阮兆祥頭先喺電視又講笑話

講呢啲！

哈哈哈哈哈！